雙11淘寶 到依家仲未入倉

話説19號已經簽收咗 但一直未入倉
揾客服傾 又話2-4日會入倉 屌你依家七日都未入

屌你老母4px

我send左個email過去屌佢

同樓主一模一樣,又係雙11江蘇4px,19號打後冇反應

可能個送貨佬死撚左

same
淘寶仲話派送中
睇速遞網就到左

一早攞撚埋

Same
點好呀而家

我用多寶
上個星期中已經拎左

同你一樣

上海發貨
廿號話派件到而加都無消無息

搵個online cs,搵完之後嗰晚即刻入左倉

好似有幾批貨因為爆炸冇左

你的快件己被炸毀

買咗咩貨?

我都係喎
又係同一間集運
睇信息速遞好似到左
但又未入倉
唔知做乜撚
其他貨1-2日搞掂
哩個拖左十鳩幾日

我都係咁, 聯絡個賣家, 叫佢俾返張收貨單我, 再俾返4px個客服, 到夜晚變咗已入庫

順豐攞左9世 你仲未攞

4px真係垃圾，咪再幫襯。
你打去香港淘寶客服或者呢個電話問下啦

我用立信 上個禮拜已經收到

我集運有四件到得兩件 問佢又話拆開送

同一情況，19號都依家都未入倉
問個賣家佢話好多貨掃唔切

用神州啦 快過火箭

遞四方狗都唔屌
依d大時大節都唔俾多少少揀順豐根本係搵自己笨

集左3X單 ,一早齊曬

樓主件貨係咪用申通快遞？

x2

星期二送到香港
而家都未有得攞
郵局

係

我有個係直頭發左貨但一個禮拜都未攬收
嬲嬲地直接退款

4px不嬲垃圾架啦
利申：順豐個幾禮拜前到左

我有個呀sir用4px用到唔見左
打電話去仲要話唔清楚
好彩都係幾十蚊
所以識用一定用非官方

4PX整唔見我件貨話30號先可以搞賠錢

未比運費?

4px 真係慢到仆街
雙11買野琴日先入曬倉 可以集運落黎

四方好廢..果次SMS話拎得袋貨，點知去到話得一件送左落黎，仲有4件未送

原來有好多苦主巴打都一樣係咁
仲以為得我係咁

自從用過一次4PX就無再用
比多少少錢用順豐啦

順豐2-3日搞店

咁你等多幾個禮拜啦
得申通係未送到㗎咋

我都係用多寶 宜家仲未有

4px廢撚到
大部分件15-16號到齊
得一件等到前日嬲嬲地退款 一退款隔幾個鐘變入庫

另一件件用7-11拎 上星期拎撚左

傻仔先用4px

我都想問可以點

4px做埋貓超，邊有咁多人手

屌，死人頭多寶，係淘寶17號話已經到東莞倉，但多寶到宜家都仲話未有記錄，就係差佢果件

退款果件最後有冇集到？

我係全部出哂運 竟然有1件話要下次再獨立送 成星期都未出

係咪有得索賠?

我都係用transrush
32件差3件，有一件入左庫但ac睇唔到
有兩件直頭查無資料

用緊多寶 22號到哂 而家仲未有

下次唔好貪平用番順豐算 可靠好多

多拒收喎

我都係申通，己退款

你第一日識支那？

屌又係呢個15005737809, 我廿幾件幾貨，差佢個幾件死都唔撚入倉，雙11買

我22簽收25先入倉
但未到4px之前喺東莞都俾天天卡咗十日

btw
樓主果個派去4px倉嘅派送員叫自己做遞四方國際郵件咁搞笑嘅

擺到明就係逢親呢啲件就歸邊唔理

4px係咁，你預等多一個月啦

利申前用家

用依間野嘅人係咩心態？貪平？

平又唔夠中通平
廢佢又可以話排第一廢

中通過咗三日都唔出貨
下次都係用神州

呢兩日屌個客服屌得好開心

集運咗5樣嘢 收到msg話到咗可以拎
但一開 得4樣嘢
睇返集運個單號 又寫5樣嘢已由簽收人從門店簽收
問咗4px 佢話30號前未收到包裹 就會賠償比我
係賠償個運費定買個樣嘢嘅錢
呢啲case要點搞

我都係用多寶，雙11的貨，16號話由東莞送過黎，送到今日都未收到，仆街多寶

我中通又係咁 7樣野,收到msg去到得1樣, 問佢佢話爆倉分批落, 叫我再等msg, 上網睇就全部已簽收, 我d貨就快到期打款, 屌點撚算

我都係 買四件得三件到
個廣東話客服打左幾十次無一次聽
焗住打普通話果個
呢間垃圾公司永不錄用

同你一樣，而家唔知點撚算

我合併左 成個星期都未出貨

Buyup三日就到了

容易計體積重

我都係4px, 廢到仆街
淘寶遲成個禮拜訂都到埋

屌呀
用咗 以後過咗雙11冇事
仆街

4PX真係hi auntie

上個集運post俾人由頭屌到尾 都仲係咁多人用

因為平……

唔係平得幾多咋wo 仲要乜鳩都唔運得

我都係 19號到依家一直都係派送中
上網check明明已簽收 問賣定拎簽收單 佢話未簽收
4px dllm

屌我都係 拖左十幾日 最後12件貨黎得7件 其餘失晒蹤 都唔知點搞

貨多有排先搵到比你, 起碼要12月10幾號先得, 但又撞啱雙12 ..

集運錢俾足 貨又唔黎足 賠又唔知賠唔賠到 就算賠到都係賠個優惠價 點計都係蝕 呢間野真係唔會再用

19件貨拎左18件 仲有1件未到

神州上星期二打包 到依家仲未到港

廿三號集左四件，比左錢，依家都未發貨，屌佢老母。另外有件十九號簽收左，到依家都未入庫

咁大鑊？？ 我都有用神州

因為好耐都冇淘過 以前用開佢好似冇咩問題

睇返e-mail record
我雙十一啲貨17號就到香港

用私集又平又快 邊間都好啦

咁係因為你d貨好早就到集運倉姐
我最遲個件21號先入倉 高峰期食到應一應

至少做到簽收後即日入倉
慢都算 最驚佢整唔見啲貨

我都係19號呢條撚屌送
係咪條友唔見咗成車野

我google個條送貨佬個號碼發現台灣好多人都係卡係個到
好明顯係申通假簽
我23號有件野經ems派都入咗庫
19嘅個件仲未

申通已經出咗事好多日
前兩日特意上貼吧睇發現好多人屌到申通飛起

而家唔知點撚算，另外一件一早到左，而家就夠日子要合併，有冇高手教路

集左十幾件 分3次寄黎 我仲有2件唔知去左邊 車錢都蝕埋

平時無咩問題 不過高峰期真係唔好用4px

抵撚死，炸毀左啦

連派貨個名都唔出就咁一個冧巴叫四方遞集運
情況咪同早幾年DHL派iPhone一樣
有條專線逢呢類煩單就懶得彩你鳩流流算

問申通在線客服佢老母話佢查唔到物流具體情況
佢放兩個ai答人野算啦
來來去去都話人多貨入唔到庫
on9公司

打左去淘寶熱線，佢教我退款等淘寶介入

電話係咩

30183610

我都係四方唔見左貨

其他幾多倒
真係屌爆佢，慢到仆街

大陸個轉係咪申通
係就唔關4px事

申通比我屌兩屌由4px簽收咗改咗會盡快到
佢老味

轉得切先得架

雙11啲貨運嚟運去到而家都未走得哂

好在一向冇用

我都有件係咁,15號到24號仲係派件中,我搵賣家去屌申通,屌完25號入庫

屌我都係
佢話退款係旅返個運費
賠就係要起30號後再講

屌我又係
又話比3個我 拎得果1個

我天貓買佢發四方 問佢話可能唔見左叫我退錢

抵撚死啦
前幾日爆炸咗啦

岩先屌9申通 話聽日去郵政總局投 唔洗1個鍾派埋貨入埋4px

話說我兩件貨一齊集運一齊入倉 岩岩去七仔拎得一件 我有編號但七仔啲人話佢地無單姐係無 但我睇返淘寶都係話到佐 有無人試過類似情況

有
有幾個可能
唔好學
知就算

其中一個可能係
七仔啲盲炳冇認真對吓個貨單號碼
成件貨放係當眼地方
仲要話埋邊間送
個包裹點樣都口講話冇

利申
順豐快遞

其實入去之前已經係地下見到
埋去問咗話冇
之後直接汁起舊包裹埋去櫃台簽收

你的快件已被炸毀

聽日再踩上去先 因為佢地啲貨有擺入去 我淨係睇到出邊果幾箱 我睇過無 btw thx先

同埋我唔見佐果件貨個no.係特別長 有無巴絲都係

我四號落單4px
到而家都未出庫
琴日話要賠付 佢話要30號先得
得即刻搵taobao客服搞 即刻受理
老實講我覺得件貨係唔撚見左
唔係點搞琴咁耐

我都係
申通貨
19號無哂聲氣
有咩可以做到

我都想知
係差件申通

我都退左款算

等又等過，催又催過

你同賣家協商就好
叫賣家幫你催
如果遺失咗就叫佢地補發比你

我等咗好耐 叫賣家幫我處理
然後屌4px D客服 每日吵一次
好似傾計咁 無聊又鬧兩句咁
今日終於入到庫
你地可以試下
因為4px d客服話好多人投訴唔入庫呢個問題都係申通嘅貨

如果偽簽收咗嘅話你地再等等啦 申通呢幾日應該會搞掂

點樣搵淘寶客服

物流訂單果到有個聯絡客服

已經向淘寶填form投訴

可唔可以cap黎睇睇

集4件拎得2件
淨低個2件都唔撚知係咪唔見左
打去屌佢又話要等過30號

點對點 仲仆街, 宜家先清緊17號貨 入倉
仲要話8-10 日運送期
日日叫人忍耐

想問下4px既用家 ，我買左32間鋪頭既貨品 但佢每次最多送20間 咁應該點樣搞 同埋收費係點
利申：第一次用 被逼用

32間
當捐錢

一定要分開計？但會唔會分開送 平時用開buyup都冇咁煩

4px僅限非繁忙時間使用
其他時間順豐

原來咁多人都係咁
我之前用過一次4px覺得平同方便
無乜問題 諗住今次都用
點知同大家一樣都係申通個邊話派送派咗十鳩幾日都未到
而家我4px仲有啲貨集咗係到未比錢
諗住唔等個件貨運落嚟先
但又見到咁多人話收唔齊
咁我點算好

我都係咁呀
但你賣家個邊係用咩快遞？
我個個賣家用申通
之後而家個物流信息同你一樣
我周圍搵人屌問點解
最後4px客服話其實呢個信息係指
賣家用個個快遞申通個邊收到貨
派緊去4px
但4px未收到
所以其實係申通問題呀
但我而家都唔知可以點做

屌你老母申通仲未派入4px
申通喱間垃圾係咪全家用清光？

一到4px一日就落到嚟
之前係俾天天卡住卡得耐

用中通, 一鳩樣問題, 淘寶話無收到, 中通就話簽收左

online 搵中通無用, 搵淘寶就叫我退款, 最尾搵賣家, 話再搞唔到我退錢, 當晚入倉.

我下次唔會再集運, on 9. 俾貴d 用番順豐算. 浪費時間

我又係4px 集運送上門
點知佢同我分左2張單
比左2次上門收費on99

做咩唔開佢波入佢數？

一樣 已經想退貨

屌 集落黎用左3日我覺得可以
少左1件落黎 個件大6用申通 得呢件冇轉簽收 仲派送中 明明錢都比左
咁應該屌鳩4px定申通 可以點搞

用順豐到左十世

我都用開順豐，今次有件順豐唔寄先用濕鳩4PX 屌你...依家我等到連啲貨都唔撚見埋，又話出貨異常，錢又退唔撚到...成600幾蚊貨又收唔撚到，炸鳩佢客戶服務又唔撚應

錢退唔到 貨又收唔撚到

淘寶介入有冇計？呢種情況真係要研究吓點解決，因為隨時會發生喺自己身上

集運好似介入唔到
就算介到都要填貨品code
我成12件貨未到
都唔知填得邊條

你可以打去淘寶個熱線，d 小姐會俾建議你，都ok有用

幾號電話

我想問咁樣算唔算到左，但係無msg叫我去拎

我係你打去快遞問下
應該無問題既

我連20號買既野都收埋

4px
早幾年唔駛錢用過一次

順豐,電子產品唔寄...

迫用私集

DKLM
小米買左三件野,淨係送左一件
都唔知屌4PX定小米好

我都唔撚見左2 件
又係話要30 號之後
屌你老母4px

屌,原來小米三件貨用左三張順豐單出
4PX同我都唔知
另外兩件當左無人認領擺左係倉
依家要再搞過

我間集運收錢後唔送，第七日了，十幾件貨問佢whatsapp又唔答

咩叫已經下架了 即係pack好哂？26號已經咁講 尋日問又係咁講
啲野20號已經合併左

下咗架即係架上面搵唔到

即係唔撚見左？

一直用開匯購八方,件貨16號簽收左,到而家都未入倉,係咪唔見左?有冇巴打試過?

我估係準備出庫咁解 ...啩

應該係'假簽收'(淘咗咁耐嘢我都係啱啱先知呢個term ). 你要聯絡番個快遞客服叫佢將張底單交番俾集運

原來大家都有呢個情況
真係每次打去客服都好炆

大佬已經避左雙十一係月頭落單但都係撞左
今日淨係淘兩件貨就打算慳下用4px
上次十幾件貨都好快到以為無事
點知上上星期六先話到香港西環倉
今日打去4px仲話未知幾時送到
客服仲要好撚串
4px幾時死

各位巴絲
我呢個情況到底係要繼續等定其實件貨已經唔撚見左

唉以後都係繼續順豐

答到你係西環倉應該唔會唔見嘅

淘得寶就預撚左
仲要用運四方
一分錢一分貨啊柒頭

但樓上唔只一分貨
一條毛都無

唔會係假簽收,因為圓通個網話簽收人係匯購八方,如果冇簽收佢又點會知收件人名稱

真係膠都費事俾，你估圓通淨係送你一單咩，果個地址係咩黎佢會唔知？
利申：集運苦主，臭閪4px

臭閪4px賠返錢了